刷左omni 叉唔到電

開住機用非原廠叉唔到，要關左機先叉到電
但係原廠線就正常，咩情況都叉到
有冇辦法搞搞佢